東涌線廳該加建馬灣站

政府咁鐘意鐵路運輸, 馬灣居民快啲去信搵馬時亨

應該, topic打錯字

其實馬灣有無車路？自己揸車唔得？

要批准證

要拎許可先入得，青馬大橋唔係起黎比佢地出入

$$$$既問題？

技術上唔可能，條鐵路同青馬大橋咁高，就算起到月台，個緊急疏散計劃過唔到消防要求。

嗰個位係青馬大橋底 東涌線落唔到去
重要嗰個位係機鐵同東涌線共用路軌

想講嗰段叫 Ma Wan Viaduct

補貼起條珀麗灣鐵路大橋咪得

駁條線去欣澳可唔可行

要轉車 直出環就差唔多

直頭起條直出香港站啦。
政府有責任

係喎

又用多一千億 , fatfat

同埋要準帶狗仔

standard唔岩？改standard咪得囉
政府最鐘意嫁啦

點解要填平

錯，應該係東大嶼填個海
馬灣做總康城站

業主:還我海景

合約有冇寫要包海景

合理海景好似係

比九巴入 已經完